［公投］屙屎爽d定射精爽？

當你忍屎忍到極限
屎眼一下張開，又粗又長既屎係狹小既肛門擠出
個下真係好似天氣先生咁：「呀～」
個種快感長屙長有，難免令人想瘋狂屙屎

射精只屬於剎那快感
忍住唔射，但同時又瘋狂受到刺激
就好似比人滋格啦底又唔可以笑咁
最終都會忍唔住嗌左聲，射到成口一滴滴
隨即進入聖人mode

屙屎爽d
射精爽d

射屎

屙到扯哂

屙精

其實屙屎爽係因為掂到前列腺

樓主隱性gay

忍屎到返屋企，再一野爆晒啲爛屎出嚟
一定係最爽

射到瀨屎

再屙屙下屎屙下腸氣出黎
連個肚都爽埋

痾到射

why not both

屙完屎再比碌鳩插最爽

有陣時屙完熱屎 feel到個屎眼好慶好赤
個個感覺都好正

巴打係咩派

有冇諗過做零仔
可以日日享受無比嘅暢快感覺

1-1？

柯完再射落舊屎到最爽

一時時，要睇舊屎形狀同硬度

THIS

屙屎爽
利申：屙緊

個正評比你嘅

忍左好耐終於可以屙嘅屎最爽
屙好粗好長嘅屎都好爽
兩者加埋=無與倫比嘅快感
申利飛機

一氣呵成咁屙一條又粗又長嘅屎
果種爽法難以形容
仲要比啲力又好細心咁唔比佢斷